有冇人養過水馬騮

細個養過一次 好似係將啲粉倒落個缸度撈埋佢就會有啲水馬騮 嗰陣見到個缸得啲蝦毛 仲心諗點解冇馬騮
早幾年想買返盒嚟玩 點知香港已經冇地方有得賣頭先喺外國Amazon見到 啲回憶即刻返晒嚟

其實我係想問有冇人知點解將幾包粉撈埋一齊就會生到啲蝦 嗰幾包粉係咪卵嚟？

想知養大左係點，第一次見

其實咪姐係豐年蝦.........

小弟
第一次見
好神奇今

但個原理係點點解會由包粉變咗做蝦

神奇水馬騮！

你去金魚街買豐年蝦仔
$5 一袋

有呀，細個養嚟餵金魚

睇住佢哋由冇變有個過程開心過就咁買袋蝦

咁殘忍

10蚊有一大筒蛋比你由無變有

蝦易啲養吖嘛

識游水的馬騮囉，聰明仔

果包唔係粉
係蝦子

就咁放落水就會自己出世？

係
快d上amazon買返黎試下啦

🤔🤔🤔

豐年蝦有好多種，呢款唔食平時餵魚啲豐年蝦，有分鹹淡水。
啲粉係蝦卵黎，加水再加啱溫度就會生。

其實啲卵可以保存幾耐

放雪櫃冰格可以keep兩個月以上，再放耐啲就都生到，但係個quality會差好多。

其實餵咩比佢食

係元朗見過有得買呢盒嘢

又黎

幾包嘢好似分別係 蝦卵 蝦糧 調節水質嘅嘢 蝦糧好似係啲海藻之類 孵化前要處理咗啲水先 好細個養過 由細粒到睇唔到 養到超過1cm